{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014525",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라마다 바이 윈덤 제주 더 함덕 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 予約された人数以外に追加で入室する場合、一人当たり30,000ウォンの追加費用が発生します。 48ヶ月未満のお子様は、ご両親と一緒の場合、無料で宿泊できます。 当ホテルは最高級ブランドのベッドを完備しており、全客室にはテラスがあり、広くて居心地の良い空間を提供しています。 しかし、現在コロナウイルスによりホテル内の付帯施設の利用が制限されています。 チェックイン時間の午後3時以降のみ入室可能で、夜12時以降はチェックインできません。 もし遅い時間にチェックインされる予定でしたら、ホテル側に予めご連絡ください。 朝食は大人28,800ウォン、小人(5歳~7歳)は22,000ウォンで利用可能で、利用時間は午前7時から午前10時までです。 アメニティとしては歯ブラシと歯磨き粉を除いた洗面用具を提供しております。 フィットネスセンターも利用可能で、駐車場やWi-Fiは無料で提供されます。 すべての客室は禁煙です。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 入室時間のより詳しいご案内はホテルでご確認いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加で入室する場合の費用は何ですか？",
            "answer": "予約された人数以外に追加で入室する場合、一人当たり30,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "48ヶ月未満のお子様は宿泊費がかかりますか？",
            "answer": "48ヶ月未満のお子様は、ご両親と一緒の場合、無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "当ホテルは最高級ブランドのベッドを完備しており、全客室にはテラスがあり、広くて居心地の良い空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "コロナウイルスの影響により、ホテルの付帯施設の利用は制限されていますか？",
            "answer": "現在コロナウイルスによりホテル内の付帯施設の利用が制限されています。"
        },
        {
            "question": "夜遅い時間にチェックインすることは可能ですか？",
            "answer": "チェックイン時間の午後3時以降のみ入室可能で、夜12時以降はチェックインできません。もし遅い時間にチェックインされる予定でしたら、ホテル側に予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "朝食は利用可能ですか？料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は利用可能で、大人28,800ウォン、小人(5歳~7歳)は22,000ウォンです。利用時間は午前7時から午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルが提供するアメニティには何が含まれていますか？",
            "answer": "アメニティとしては歯ブラシと歯磨き粉を除いた洗面用具を提供しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフィットネスセンターは利用可能ですか？",
            "answer": "フィットネスセンターも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場やWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "駐車場やWi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間の詳細についてはどこで確認できますか？",
            "answer": "入室時間の詳しいご案内はホテルでご確認いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 573
    }
}